正式宣布今次係「自由閪運動」

不過我聽落似「豬閪」

係講豬閪啦佢 不過自由閪呢個term唔錯

叫頭盔運動仲好啦
出去個個戴哂頭盔 差人市民記者都戴

戴住個豬嘴串柒柒，夠唔夠膽除口罩隻dup？